電話定手機？

你地平時會講 拎部電話黎定拎部手機黎？
邊個係書面語？
定两個都唔係？

兩

中意講邊個咪講邊個。睇撚到化。
反正中港一家親只係時間問題⋯⋯。
屌人講蝗語既只會一日比一日少。
你有人屌，佢有佢繼續講繼續入侵，彩你都戇鳩。

Why not both

電話 ／部野

好撚sad

兩個都冇問題